發現暗戀好耐嘅女仔變咗女同 有冇方法將佢變番直

事源係咁
由好耐之前就中意佢
但佢中學讀女校搬咗屋就好少聯絡
呢排見番發現佢已經變咗les
有冇方法可以令佢中意番男人

沒

為咗避你先變les

你去秦國變性咪可以同佢一齊

變返直唔代表你有機會